其實美股交易有無交收費?

之前係富途開左個戶口，見美股好似好玩過港股，想買下美股，前排再係8 Securities開左個戶口

但我發現富途買美股有收交收費$0.003/股，最低USD$3/筆，點解既？ 我見8 Securities、耀才、新鴻基金融果啲都無收既...例如8仔證券剩係得證監徵費同交易徵費

因為美股係一股一股咁買，咁如果我用300蚊美金係富途買美股，咪差唔多收左1%手續費

有無專業既巴絲們可以解答一下

Futu:
8 Securities:
耀才:
SHK Direct:

300蚊，你留返黎暖肚吧啦

先300蚊 你儲下錢先啦
俾你升一倍先賺的2400港紙
炒散5日都有啦

打個比喻姐..可以拎多啲既
真心有無人知其實有無交收費架?